IELTS vs TOEFL一問

講返背景，要考IELTS因為讀完某專業科要拎外國牌，佢要求IELTS大分7所有細分至少6.5或者TOEFL IBT >=100/120

以前考過IELTS幾次都係死writing，2年前成績如下
大分7.0 Writing 6 Oral 6.5 Listening 7.5 Reading 8.5

如果想補writing同oral邊度好D?
又，TOEFL係咪相對IELTS難D?

LM

推一推

Writing同Oral, 要改變思考方式先會好，你要代入鬼佬既思維方法。

考到IELTS就唔好搞TOEFL啦，份卷唔啱你做。